而家咁低息，借錢應該幾厘先抵？

你借10萬，比多2萬你多謝你肯借錢
但照還10萬就得

借十萬送兩萬😱

咁我借五次啦

負利率

關你撚事咩
破緊產嘅，有人借錢比你？

為將來打算都唔得？

負利率大行就係咁借

負利率唔係好事，銀行大額資金一定會即走
極大部份會走去磚頭、黃金
不過香港負利率影響唔大，因為根本唔撚跟美國息率

黃金都跌

好快會急升

遲D負利率你同佢借錢 佢仲要俾息你

在學大學生如果有辦法記得借盡學貸

未諗到比佢更抵既